[相認]唔該曬頭先借紙巾俾我嗰個女仔

唔該曬頭先喺借紙巾俾我嗰個edu u女仔
如果唔係嗰兩行鼻涕㳘哂出黎都唔問你借

祝你過三爆四 1st hon grad 身體健康
唔該曬
Btw 你笑得好靚

原來係你 見你油頭油臉先俾你 下次記住帶紙巾

人地係女仔黎架阿強！
唔好成日扮女人啦！

去紅磡方向嘅？

本身係地鐵用張紙巾呻完鼻涕，又冇地方dum, 咁岩你又問我借咪比你囉

係

張紙新架

傻喇 客咩氣

點解個個都咁鍾意扮女人

我諗我見到你
我坐你附近 隱約聽到你問佢借紙巾同埋問佢係咪讀poly

我都聽到
BTW樓主平時洗頭洗乾淨D 好油呀

樓主個樣毒唔毒 分享下

普通啦真係正常路人樣
不過同佢女仔比就有啲矮

喂喂
尊重下

唔緊要 你有冇錢
唔係就唔該..

大把朋友燒俾我